2020年有邊啲新戲必睇?

《時代》
報仇者同盟MCMXVIII 終極報仇
美國隊長 黑綠黃紅紫啡俠傳
仲有冇?

天能

韓國好多zombie個套

今年本身打算唔會入戲院，驚中肺炎，但最後都忍唔住入場睇呢套，就算瀨嘢都今生無悔。

top gun maverick